我已經四日沒有東西落肚，今晚終於忍不住

我永遠唔會忘記今晚..
疫情下，早就被無良僱主解僱，手停口停
我已經四日沒有東西落肚，今晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..
吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋邨的大快活(即使吃二手飯也要支持黃店)，
吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

依家有得你訓m記咪好
你呢啲麥難民仲唔知足

雖然個心唔想入藍店，但m記都係一個食二手薯條嘅好地方...

好彩仲溝到杯汽水飲下 成個星期無飲過汽水 感覺好似被蟻咬

有好多野可以做架，例如步兵果d

後生仔, 我唔知你咩事咁大鑊. 不過呢D時間. 最好暫時搵D 外賣工作做住先啦 !

連 2 手飯都要食, 睇怕做外賣都唔係咁淒涼吧 !

去 D 公家地方, 清潔一下自己.

點樣入門

之前能去大球場

現在前路茫茫

大佬 你唔似冇汽水飲
係咪癮起咋？

try this

thanks bro 但好多都關門

無錢 係咪你請我飲

拎啲食物券啊

Google下，連登都有人講過

食緊三手飯不過我醒，呢排搵到間大快活係女校隔離

喊住食左人生第一次二手飯，你問我答

樓主假膠

又撚新會然

咁你個仔點

好耐無見了

留比緊加有需要嘅人 有手有腳 食下二手飯唔死得

食咗成兩年幾

仆街 樓主肯定吸毒

走啦假膠